好想同羊仔做愛。。。。。。。。。。。。。。。。

報左驚

呢隻咁似我sp嘅

保驚暈

？

雞

屌羊

你睇下羊b比我調教到幾乖就知

doggodgoddog

咩兩聲嚟聽下先

你兩個互屌啦

狗呀！係吠

細聲啲⋯

佢羊 你狗

25

Mari 好靚女